我想發達 好想發達

唔係屋企冇錢 唔係捱過窮
係知道有錢係幾有用
知道錢嘅力量有幾大
知道有錢可解決好多事無大小嘅問題
你有錢 你會小好多好多煩惱
你有錢可以令人把嘴合埋
有錢可以控制一班奴隸
有錢可以買人心
有錢可以買地位 買人脈。
我覺得你煩 可以用錢合埋你把狗口
覺得你好有前途 可以用錢阻你發展
覺得公司潛力大 可以收購 可以低價搶市場
有錢可以解決社會上林林種種嘅煩惱